馬鐵既支那八卡車搭得多係咪會生cancer？

有冇人解釋果陣臭膠味係咪致癌物？

哦！你暗示有石棉！

過多幾年陣味就散

小心告你誹謗

細字試用版

經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：

三色貓、法國佬巫斯義、群龍共舞、優美開始、JR、RedBaron、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

證據一：五毛一見字眼空群而出

連狗對五毛問題視而不見、置若罔聞，與全連登作對

【枕戈待旦】有關被連狗封鎖禁言之嚴正聲明

刺刀捅向習匪頭 鏟平地獄鬼國

【黑暗】濕鳩塞鷗兄已遭連尼住禁言七日

證據二：五毛擾亂視聽妖言惑眾

JR：(人手置頂) 屈毛黨名單

RedBaron：關愛座呢隻五毛都算高招

Gladiclus：（大踢爆）關愛座hunter係5毛！被bam屈毛派親身指證！

JR：要求admin立即ban左三位會員︰關愛座hunter, 濕鳩塞鷗, 1000歲人瑞

RedBaron（已改名）：香港獨立之後一定要實行獨裁

西鐵線新製日本車卡完全無味，你明啦

啱啱新落地都有啲油漆味
但係而家都散晒

觀塘線批支那車去到而家仲有陣味

真係好臭，我都驚聞得多有冇事，重有啲位好似勁污嘈，有啲黑色一達達噉

我長期鼻塞就唔多覺
如果我聞到都應該幾勁下

鼻敏感重症患者表示觀塘線陣味好勁

yes

已轉渣車返工、徐左翻大陸，年幾未坐過馬鐵
養返架電單車好平

致癌物質不致癌

架車好舒服wo 三座位 又多左空間 企都企得舒服點

呢舊爛鐵都話舒服？
棺材有得瞓仲舒服啦

利申：某鐵路公司車廠雜工